[深夜議政］中聯辦不受22條規管 變相一國一制 ？香港市未來走向又是如何？

背景資料：港府剛宣佈「中聯辦不受22條規管」，變相中聯辦權力等同國務院，即中央人民政府。如中聯辦插手香港三權，即變相中央人民政府插手香港事務，一國兩制會將會是有險可守，或是壽終正寢？

若一國兩制失效，香港特殊地位或會取消，正式加入中國大灣區，香港將變為香港市，其利用價值又會是如何呢？ 香港未來又會是怎樣呢？

歡迎討論

如果畀班仆街贏咗香港仲有未來？
重啟抗爭唯一出路

移民啦仲諗
講多都晒氣

一國一制即係鬥紅
可以煲大